平心而論，論表現睇係伊朗🇮🇷個龍勁定南韓🇰🇷個龍勁啲先

伊朗 神救牙朗十二碼 失既兩球波都唔係佢可以救到 手力驚人開生波一野掟到過半場 背景夠勵志，由瞓街到做國腳

南韓 一輸十二碼就收皮 身手靈活度同伊朗打和 貪靚踢波都要化妝似做明星多啲

唔明啲人不停吹奏韓國個龍做乜鳩
就算要去歐洲發展都係比朗芬先啦

韓國個龍夠mk有話題 ，
好似化左妝白到
但遲d要服兵役了，鬼外流到

伊朗龍有機外流，e.g. 俄超果d
撲出C朗12m

沙特咁都贏到波黃巢應該嬲到彈撚起

冰島導演哥哥

有講

英國衛報係分組賽之後選左伊朗龍門做世界盃最佳門將

四年後加油
另外希望azmoun會回心轉意

佢始終唔係純正伊朗人 比人批評籍口又多左（好似奧燒咁）
仲後生 諗通都仲大把時間
同時希望下年拎左亞洲盃先

又無留意喎，咁佢係溝左邊度人

如果冇睇錯 佢老豆老母都係土庫曼人

伊朗個龍唔係有球派膠比人入咩? 南韓龍印象中冇派過膠, 唔計12碼 3場淨係失1球, 對德國果場個鬼佬旁述都話he seems to be unbeatable
呢鋪我撐南韓龍

無喎，失果兩球都唔關佢事
一球係哥斯達射中後衛入
另一球係哥利斯馬世界波
點樣派膠呀
不過對葡萄牙一開波係有少少唔穩定啫 但無事發生就無野啦

咁佢代表伊朗點都好過土庫曼
呢幾年踢好球會比賽先，之後先入返國家隊啦，伊朗大門隨時為佢而開

拿華斯4年前咪又係比人吹奏 一屆世界盃表現好唔可以作準既 可能-6姐, 所以我撐紐亞舒米高呢d有track record既

拿華斯今年都唔係差既，隊友弱化得太快啫

拿華斯去皇馬都有好表現啵
伊朗龍門今年冇派過膠 拋龍門球又可以掉到對方禁區頂 希望可以去到歐洲啦

雖然想話足球無關政治，唔想因為制裁既野而影響到佢地去歐洲踢波
不過淨係連登已經唔認同足球係可以同政治完全無關連